仆街天文台

屌……唔撚識早啲紅雨既 就尼反到先搵尼搞 真係屌你老母仆街 反去食啲狗屎體驗落狗屎既心情啦 頂 嘥尻我個半鐘車程🖕

垃圾大合交

天文台上下死全家

尼你老母

紅雨都係要返工